怪我過份美麗～

佢呢一身
古銅色嘅肌膚
強而有力嘅肚腩
再加埋對腳
我
佢個樣同Matzka好似樣
佢唔做model哂左

條友日日都全係到又唔戴口罩，見到都驚

借位，支持吓

黃子華的經濟哲學 (2012)